【0729 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

武肺民間資訊

※確診個案資料 深夜(11點後)去依度等佢update 記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (深夜至凌晨先update)

2

hi

Hi

大

Linda 係我既, Sara 都係我既, 樓豬就係你地既 !!!

屌load遲左半秒

3秒

唉

又用返bot

lm

極限黎，冇得快過3秒

家獻呢

聽日熄返

120 細ALL IN

基本料：
※截至尋日午夜12點 有2884宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計2885宗
※0715—0721 一共做咗82,713次樣本檢測

※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0728 0000 確診個案：1205 → 2884 (+1679)

武漢肺炎/中共病毒

大啦繼續

樓主仲唔改標題 係咪對自己有期望會準時返

聽日係我嘅！！

諗多咗

君君你出左發未？

要求 張竹君 公佈累積 Pending 個案數目

遲左添！！！

標題係4半就會4點9出
標題係445就會係5點出
你自己揀

咁早開咪又係起碼4:45pm先正式開始

報到

4點15

我慢咗

樓豬打死都唔肯改標題

0729 記者唔該
第4題

1.初步確診數字

2.夜晚公佈嘅list好多pending，Pending 個d點解咁耐都未更新，係咪有咩困難？例如#2344 24號確診 淨係知51歲女 其他乜都唔知，如果連地址都pending，CHP 到底搵唔搵到果堆人？

3.網上份表（患者去過嘅餐廳list）多數都隔左十幾日先更新，公眾想避都避唔到，CHP/政府有冇諗過係其他部門調派人手去加快處理呢啲資訊嘅速度，例如圖書館管理員？因為圖書館呢啲場所都close左，理應會有人手多出黎。

4.請問政府係邊一位官員落決定，將粉嶺龍躍頭永寧村 #2357 確診者係屋企等3日呢？請問有冇指引交帶呢啲確診者係屋企可以點做？而家因為呢個確診者被逼留係屋企3日，令到佢兩個小朋友都確診左，咁樣會令醫療系統崩潰，請問你地會點改善？

估
Total 125
本地117
輸入8
初確80

430-445不定時疫情簡報會

咁改 4點半左右記者會

尋日問過晒？

標題改4:15

有咩

細

打J 時間

可否問M記播毒師既職業係？

Hi
樓豬係咪又遲15分鐘？

蘋果好似話收到風過百二

IT狗

細啦 唔洗睇都知 都話左7月中高峰已過

四點九記者會

咪就係播毒師

神秘顧客？

中位數100.5
大1.08
細2.34
細

It9
老麥係工作地方

神秘播毒客

維修員

等睇戇尻開賭局

呢個盤無咩意思

9估118

高峰未

132大

200

施匡翹出左院未？？

你自己咪答咗

137，大

每日一會

大大大

113 細！

ALL IN大

RTHK 個CAM做乜9

大大大

疫情高峰已過 無事！！

今日淨係得樓主囉

唔知今日又會遲幾耐呢

鄧達智入到院未
#595脫離危殆未

SARA 呢

變咗例遲

出黎啦

收皮啦你

130 大

1.08 比狗賭咩 屌你LMC蟹
日日賭狗會見到呢d垃圾
我射落海都唔撚賭啦

快啦

大128

學埋777啲衰嘢

你快啲派紙然後出去啦

115大

126 大

馬會standard

樓豬快啲出嚟啦

有線個CAM 鮮色D

大 122！

知就出黎啦

弱智人士都做到記者？

今日咩盤?大定細

又未派紙

每日一 Post

請問如果我係住係呢個LIST既

咁我係咪可以SD EMAIL去拎樽?

快撚d啦

今日係咪溫柔sara

大呀

估數字啦
143

唔好咁講橫掂贏硬
我落大 100億美金

未派紙

樓主遲到中位數 14.5
我估大

呢個星期都係啦
下星期就慘啦

遲過到之後就無再準時過

cable用咗wide angle鏡

121 大

唔洗即刻出現啊PK TANG

聽日開post加返例遲兩個字啦你

其實有冇發覺最新果3單黑警中左，佢D同事無人要隔離同去檢疫中心呀

推到400開場

武漢茶檢討吓啦

兩個盤
中位數100.5
大1.08
細2.34
中位數110.5
大1.13
細2

大allin

有個女記者戴帽短裙look好正！

圖!

女記者即刻着到好密實

估116

估114

每日都安排緊
我唔關心警察囉

124

大 124

記者可唔可以問

上網睇跟本唔知d確疹者去過屋苑邊一座
可唔可以寫返清晰d阿屌

立場話120wo 大

130啦

？

同問

快能D啦

鈕祜祿·甄嬛又遲到

估120

一個定兩個 , 係咪重災區

佢地心諗怕撚左你班痴線佬

宜家推得好慢

ALL IN 大

直送火葬場

賭黎把撚

比個男記者遮住咗

80

中位數143
大1.35
細1.25
圍骰通殺

91

你知我講咩既

大圍 都算重災掛
琴日確診

130

你出黎未

Sara 係我架

派紙

- 越南總理：全國各省市都有感染風險
- 北韓要求平壤外國人戴口罩及不可離開平壤
- 東京多250人確診 連續21日逾百人
- 哥倫比亞單日確診創新高全國封城延長至下月底
- 美疾控中心承認警覺歐洲疫情威脅反應緩慢
- 日本防衛大臣河野太郎的警衛官確診
- 約翰遜：有跡象顯示歐洲即將爆發第二波疫情
- 世衛：新冠病毒不受季節影響

咁不如賭單雙

又搭8先派紙

派紙了
130.5
細!!!!!!!!

我都唔睇youtube live嘅 delay咁多

衝晒出去搶紙

外判電腦維修員

初步

派派派

消息指，本港新增約120人確診新型冠狀病毒。

原文網址：

你快啲出黎啦 成日學埋你大腦細啲衰野

old news

冇肉食㗎

50
冇事了

一個唔派，兩個要等吓，怕就凌晨去果22間到排隊驗

唔掂喎

下我鳩up炸

打埋個「估」字會死呀

估123

114本地
9輸入

樓主都唔知幾點先出嚟，賭住先啦

話撚左唔怕熱

北韓傳媒報道，自一名脫北者懷疑確診新型肺炎後，平壤當局採取嚴格防疫措施，各地密集設置「防疫哨所」。

當局在所有火車站和長途車站、道政府駐地入口、各道分界線等增設「防疫哨所」，篩查發燒病人，將其緊急隔離，同時加強醫學篩查，在公共交通工具和公共場所進行消毒並測量體溫。

《勞動新聞》稱，為了防止境外疫情輸入，北韓1月起關閉邊境，當局以今次脫北者越境回國事件為契機，進一步加強各地疫情防控。領袖金正恩日前緊急召開會議，將國家應急防疫級別上調至最高。

1.08/1.13 都開盤

不如賭樓主係咪著波鞋 7分褲

大！

所以樓豬越嚟越遲出

where is linda

我估118

今日樓主諗住幾點出黎

我5 6個都冇意思話派啦

我估138.

記者可唔可以問埋
而家一日驗緊幾多個sample？

賭樓豬D衫有冇重複過

120 買1皮

黑衫我估

大細是旦啦 不重要
SARA 是咪著裙都可以

樓豬開始享受遲到嘅樂趣

估126

回落返架啦屌

2886 -> 3003
確診

估118！

中国加油

又泥 大口

不如賭 sara 係咪著低胸衫

幫你落初步/本地啦

咁小

129

117？

ALLIN 101單 已安全 放心出街

118

118宗確診
直線回落

個個疫情簡報會post都見到佢

DKLM 遲到

100

沒事了

118 冇事lu

成日遲，不如改五點簡報會啦
反正你都零晨截數，又唔係簡報會時間截

過3000了，595還安好嗎？

同鳩點般達朝時間有得揮

118 波膽

琴日10幾

點解咁快知？

118確

91初確

君君有冇mon po

7月28日00:00:00至23:59:59，多118宗確診個案

117

118宗

立場睇左稿爆左

SARA 套裝

啱呀 可能個capacity已經爆咗

又4點九

聽日又過百

113 + 5

5輸入(3海員)

可以準時選舉lu

113 本地
5宗回流

又有3宗係海員

5宗輸入
113宗本地

114

67宗相關
46宗調查中

露出淫腳

Spy

初步確診又升左⋯⋯

又回落

113+5

今日樓主真係唔著波鞋

邊間又炒車

沒事兒

118 cases
5 imported
67 linked
46 unlinked

中呀

樓豬又有新衫

埃塞俄比亞

有冇入場gif

樓主用錯分身

哇屌 真係中咗

今日冇蘇聯

67宗本地有關連個案 46宗源頭不明

見頂了

康和護老院+6

I WANT TOO

藍絲慶回歸+1

堅城+4

之前都唔知幾多百宗入左黎

少佐，又贏

你哋囉
尋日笑人同衫

康和多6宗
院友4
照顧員2

富臨日日有

樓豬件衫

數字升左，不過技術性反彈而已
不用太恐慌

Sh上sh水

說好的120？

又有得J

SARA露腳

5 imported
3 海員 2菲律賓 1咖喱
1 us
1 埃塞俄比亞

今日佢地是咪開會 2個都著得是正左

沒事兒沒事兒

咪係而家驗已經密密中

升咗

富臨唔俾力

yea

富臨稻香超越翠河 指日可待

今日何醫生短裙

1. 有啲留喺屋企等入醫院嘅確診人士，唔公開佢住嘅單位對同一棟大廈嘅市民造成恐慌。當局會唔會考慮增加透明度或者送呢啲確診者入檢疫中心咧？
2. 擔唔擔心等候入院嘅人四圍走，造成播毒風險，同埋衞生署點預防呢樣嘢發生咧？
3. 亞博方舟醫院有幾多人用緊，擔唔擔心無遮無掩會增加感染風險咧？

想睇

葵涌中醫+1
#2919

屯門中央廣場富臨群組+1
#2932

堅城(梁氏)建築有限公司+4

屯門新墟康和護老中心黃金分院+6

上水屠房+2初步

傳到成香港都有

圖？

其實好似係同款唔同色

8月尾考車要改期啦唉
好彩仲有4成堂未上

本地多過尋日

今日唔自己講初步確診數目，一定好多啦

又TM老人院

照計日日都開？

又多一間護老院中

邊間

入院人數見頂囉

今日咁樣係街食飯, 又會多返睇住黎
究竟係邊條ON9 諗出黎
禁堂食, 又要返工
坐公園咪仲撚污糟, 又無得洗手...

全港護老院都有

同高層開呀

愈黎愈多老人院出現個案

專一

唔講初步

本港今日新增118宗確診個案，連續第8日確診人數過百宗，累計個案宗數突破3000宗，達3002宗。新增個案之中，113宗本地感染個案，67宗與之前個案有關，46宗源頭不明；另外5宗是輸入個案，包括2名菲律賓及1名印度海員。

原文網址：

死得人多

疫情一開波已經冇公開確診者住邊個單位架啦喎

邊間老人院？ 開埋名plzz

SARA: 大家好

即係今日開大

賽馬會屯門盲人安老院+1

李鄭屋順寧道敬福護理院+1

#1776 #1485 死亡

呈報越嚟越少

過百咪唔主動講

正苦諗住少一半當贏

HA：過去24小時有138宗呈報個案

好想屌sara

好少好少

好慘 而家D病人得號碼
好似死囚咁

飯可以唔食 收成唔可以停

係院友定職員中

個系統罷工
黑統

問樓下看更仲快

少左好多

林鄭：我諗嘅 抗疫依家嘢唔駛專家教我

日日都有輸入 又唔封關

負壓病床 1236張 使用率78.4%
隔離/負壓病房 656間 使用率80%

Pmh

醫院爆

之前幾多

勇士

記者問,
今日全日禁堂食第一天,
好多市民都要坐係出邊食飯
驚唔驚增加傳播風險呀!?

係嘅咩？柒咗

下葵涌中醫診所 +1
富臨 +1
康和護老院 +6 (4長者, 2照顧員)
堅成 +4
上水屠房 +1 , 兩宗初步
東華三院寶鍾全英 +2 護士
賽馬會屯門盲人安老院 , 1 護理員
順寧道景福護老院, 1院友初步確診

PMH +4初步

瑪嘉烈醫院有4位同事確診

瑪嘉烈+4初步

全部員工

嘩

仲記得早幾個月50單都覺得多 依家100單反而覺得回落左少少

根本on9
餐廳食起碼trace到 依家流動食飯又多塵 點搞
繼續爆武肺 老鼠小強多得777唔少

技術性調整姐

係 話係私隱喎

QMH

我聽到86%

醫院

爆了爆了

負壓病床1225 （79%）
負壓病房656（82%）

呢個尋日抄出黎加咗床喎

雞仔聲著裙，淫力升10

pmh ah

宿舍病房？

PMH先真

樓主咪係君君囉

鳩點搬都係2142
而家樓豬係有過之而無不及

真close ward

個percentage少咗？

單日第二高

支援服務員工

幾時update返個 出沒地址arrrr
越來越少

之前有200
呢幾日少左

聽到老人家染病，好傷心

醫院係咪要爆

queen marry?

我聽唔清楚八十個定八十六

慶回歸跳老舞group係咪完左

有人出院？

移走左啲穩定嘅病人

67 linked
54 family／frd meeting
13 workspace／clinic／食肆／老人院

荔景下葵涌 +1 #2919
富臨 +1 #2932
屯門康和 +6 2helper 4老人家
堅城 +4
上水屠房 +1 linked 食環署+2初步
東華保忠全英 +2nurse
賽馬會屯門盲人 +1護理員
順寧道景福 +1初步／44老人家2xhelper幾個人有病徵去咗急症室

落咗
尋日146

算唔算好轉？
想做gym ah

一單腫瘤科支援服務員工

鄭匪月娥為左停選舉今日玩撚大左

PMH打錯

外國當國寶
香港當係草

初步係咪又多咗所以樓豬又唔主動報

連登仔又燈死

少嚟少去咪又係爆

算啊 可以除罩啦

回帶聽多次, 係 80

唔怪得選舉要延長成年,冇哂居支腥簡人同老人院D票源

劇本黎，等等叫中央支援啦

D海員毒撚到呢

主動叫大家體諒未入院

個數日日跌
鄭月娥係明燈

東華三院寶鍾全英安老院+2

前日145,尋日106
今日大爆發回升

加得少啦屌

雞仔聲係未想講 就爆

見頂?

點體諒呀傳染架

入expo瞓嗰d慘過食屎

幾乎日日有佢哋分

應該已經爆咗

尋日又有巴打話7x%已經係滿咗

院友
李鄭屋嗰間多人有病徵

繼續叫大家體諒送院延遲既問題

咁嘅情況HA嘅funding都加 重要凍薪 真係慷慨到

0729 記者唔該

1.初步確診數字

2.夜晚公佈嘅list好多pending，Pending 個d點解咁耐都未更新，係咪有咩困難？例如#2344 24號確診 淨係知51歲女 其他乜都唔知，如果連地址都pending，CHP 到底搵唔搵到果堆人？

3.網上份表（患者去過嘅餐廳list）多數都隔左十幾日先更新，公眾想避都避唔到，CHP/政府有冇諗過係其他部門調派人手去加快處理呢啲資訊嘅速度，例如圖書館管理員？因為圖書館呢啲場所都close左，理應會有人手多出黎。

4.請問政府係邊一位官員落決定，將粉嶺龍躍頭永寧村 #2357 確診者係屋企等3日呢？請問有冇指引交帶呢啲確診者係屋企可以點做？而家因為呢個確診者被逼留係屋企3日，令到佢兩個小朋友都確診左，咁樣會令醫療系統崩潰，請問你地會點改善？

5.擔唔擔心等候入院嘅人四圍走，造成播毒風險，同埋衞生署點預防呢樣嘢發生呢？

6.亞博方舟醫院有幾多人用緊，擔唔擔心無遮無掩會增加感染風險呢？

7.全日禁堂食第一日，有好多人都坐係出邊食飯，網上流傳嘅相甚至有人跪係條街食飯，情況可以同第三世界比較，會唔會擔心增加傳播風險？

慈雲山開始驗會唔會上返

呢幅先真

其實呢D 圖有咩用

佢地壓力好大，唔封得

係家企條後樓梯由上至下跑十次得唔得呀屌，戴口罩呀

Post錯圖

俾佢哋自high

過多幾日會升 3/8先打算宣報延期 咁快日日升就好假

每日百幾單確診
柒婆死出嚟交待未

年紀較輕嘅病人
有冇年紀較重嘅病人

收皮啦屌你老母
日撚日問垃圾問題
而家係check都不足呀 即係啲數據都反映唔到事實

好快有"未入院群組"

封左唔人道呀

已經爆咗，唔係點會咁多確診咗都未入得院

又40個unlinked
咁搞 加埋今日開始街邊食飯
睇黎爆多一獲無得避

我住果度過幾日先公佈有人中招，過幾日先有人消毒
有冇諗過d住戶人心惶惶?連個病人送唔送院都唔知

護訊鈴

高位維持

互信零？

菲律賓街邊兩美元就買到陰性證明

新加坡一週檢測到三名換班船員確診
並發現船員提供嘅陰性證明造假
而家只會優先處理新加坡註冊船隻及落班船員
即係好難再喺新加坡進行船員換班操作

鄭女士就係想咁

轉做公司群組

真係中咗都唔知咩事，過幾日先知自己舐咗嘢

唔好意思喎 要你地等咁耐

包括老人家死？ Expendable?

政府話堂食先會有感染風險，我信政府

咩唔好意思呀你道歉啦

攬炒專家

喺Office睇住雨景食緊飯

首先你係咪一個共產黨黨員，係就有機做寶(黑警) , 唔係就做奴隸

唔好意思要你等

已經有啦
有個老母傳左比自己兩個仔女

我住果度入院左3日後我地先知，再過一日先公怖，前後4日後先消毒

七日平均數平開始轉彎，希望快啲向下

食肆咁高危都會隔幾日先UPDATE到上去啦

年紀輕有咩問題

何婉霞醫生把聲幾好聽，係咪靚女嚟㗎？

幾多單呀喂

隻野唔識搭地鐵巴士tim

其實好易中

唔夠人即係政府錯配資源啦

唔好估頂

又三方面問題

明報mon post?

樓豬君君部ipad係咪睇緊post？

鄭女士教你攬炒

有人死咗未

對佢黎講no stake

未報幾多危殆 嚴重？

住宅就自己出街小心D啦

得40個unlink

疫情已經完啦

立即重開健身室

你瞓過？你食過屎？

雞仔聲露鎖骨好能仁

君君係咪要剪頭髮

菲律賓爆過單假嘅日本車牌case
同chinazi一樣乜都有假

第7題問緊

Mon post

好似明報問親都1a 1b 1c

初步確診佢唔報既？

第7條咁快問咗

我日日做好撚多掌上壓 但充血感都係無機咁好

用下常識都知
已經入晒老人院醫院呢d高防地點
根本係爆到七彩

圖or老母

呢個鐘數飲緊 red wine 啦

司機 ? 機師?

冇得叉電 又要着尿片

好想幫佢梳返貼

我朋友棟樓中，佢好撚驚⋯

機師

好撚煩呀屌

聽到大笑左出黎

live緊

佢個頭似自己鳩剪

林鄭：落住雨食飯特別有 Feel

可能個數大 要問先講 明明前兩日個數細嗰陣都會自己報

Unlinked proportion細左

好多地盤定地盤工人呀樓主

唔洗驚 大把巴打個棟都有中

尋日定前日有 +1

條問題長到呢

細過100就會自動波

樓主

係 佢從來唔care 香港人死

講得咁快

點解樓主唔可以帶2個馬仔, 係側邊一齊聽問題一齊check資料?

成日都問地盤
今日就晒你冷

姐係今日過100

THX

索罟灣都有地盤

驗左先啦

其實閪撚到仆街
明知連續幾日百尻幾宗仲唔調人數處理數據
日撚日係到叫春話「唉啊好撚多」
屌你老母多唔撚洗做啊仆街？係咪弱撚智

隱瞞+2.3代傳播左

80多宗初步

忙到唔得閒剪 可能去50蚊速剪剪

80+ 初步確診

唔止一個中都未驚過

八十幾初步

80單初步確診

今次準備好

80多宗初步確診

原來霞霞好有愛

【無 國 界 醫 生 港 女 蘇 丹 救 貧 民】

屯門有第４，５代感染

聽日又輕鬆過百

>80初步

地盤出日薪 無可能講唔出邊日係邊度番工

● 新增118宗確診，46宗源頭不明
● 堅城建築公司再多4宗確診
● 屯門康和護老院多6宗確診，包括2名院友
● 累計確診個案突破3000宗

本港今日新增118宗確診個案，連續第8日確診人數過百宗，累計個案宗數突破3000宗，達3002宗。新增個案之中，113宗本地感染個案，67宗與之前個案有關，46宗源頭不明；另外5宗是輸入個案，包括2名菲律賓及1名印度海員。

原文網址：

有幾萬人陪緊你哋

唔驚

包括我

今日係自動波壞咗

第1題 >80

成撚個政府智尻障
你班弱智仲係幫條臭閪奶閪
話佢乜柒辛苦辛苦
弱撚智

#2882
大圍救世軍隆亨長者之家文員
因擔心先去酒店住

中門大開 日日有輸入個案
增加醫療負擔
係咪習慣咗就唔洗諗點解決？

收地都問

露天好過室內焗住

Me2

大家咁話
我個棟5 6個

我個幢個個發病左10日先確診

地政署都問樓主

80+ 初步 慈雲山都唔知驗哂未

露天好過室內, OFFICE友快D出去街邊食啦

同埋果時工人登記又話會有打卡記錄番佢有冇番工同番邊度

我都係

你就想 唔使返工

地盤: 九龍灣, 西九龍, 青衣, 啟德紮鐵, 索古灣, 巧明街, 啟德郵輪, 小欖, 大圍, 中環

收地都問埋

我都唔會關心囉

驗完實單日破千

政府攬炒係遲早既事 鬆關阿啦 免檢支那人阿啦

醫療爆煲 社會停頓

反送中一年都無支那病毒一個月咁勁

呢啲我唔知呀

緊有一個係左緊

今日先開始停收船員
預多幾日 time lag

問得咁差既呢個女仔

少左

ON9 你唔問佢百人收地係咪違反限聚令 而家限2個人架嘛

今日先收樽喎

除左私隠之外
仲有就係話因為都想鼓勵屋苑整棟清潔
而唔係單一清潔中招樓層

地盤確診個案遍佈好多地方
e.g.大圍、九龍灣、青衣、啟德、索罟灣

咪一樣 邊有少

同琴日差唔多

屌我個棟都係
19號發病琴日先確診

地政署的行動佢可以點comment

啲人嗱嗱臨星期一二衝晒嚟

勿相認

不如問埋樓主會唔會做特首

小欖、中環

幫人買飯？政府FOODPANDA

咁係咪可以永續14日wfh

聽日又12X

同7仔一樣，梗有一個喺左近

個記者 zip 乜嘢

佢問得差 其實可以問限聚

2打日本肥牛唔該

山景 良景 田景
兆麟個邊都好似有幾單沒寫有關連

共產黨表示，遠既有大躍進，文革 ，近既有東突人，武漢人，疫災，水災
最緊要係權力，權力同權力

人命 ? WFC

JIP JIP JIP

又係喎.........

九龍灣
西九
青衣？
啟德扎鐵
索古灣
觀塘巧明街
啟德郵輪碼頭
大圍
中環

好多人都仲未比人送去醫院
有初步確診都係叫佢返屋企自行隔離
咁咪傳晒比屋企人囉

識食食和牛啦

管理處一早知有人確診送院
過幾日先通知住客有人中招同消毒

點睇理大個研究話第三波疫情來自邊境豁免檢疫人士？

建唔建議政府封關杜絕此類人士？

明顯傳播鏈

等左成幾日都仲係冇人黎
話醫院已經爆晒冇床位

why not both

啲屋企人仲會落街買餸，我地點避

one arm push up /uneven push up
one arm pull up/ archer pull up
pistol squat/ DB one leg deadlift

再唔開尖 流失晒d 雞肉

政府對地盤群組可唔可以做啲嘢

之後成家最少都要一個人去買物資
同埋其他人要返工

點可能唔係即日？on9?

開場白嗰時已經戴定頭盔

九龍灣, 西九龍, 青衣, 啟德, 索古灣, 巧明街, 啟德郵輪, 小欖, 大圍, 中環

唔止個病人心急呀大佬

嚴重危殆？

一半都未驗晒

SARA 把聲j到

明明AWE個廁所好大
點解唔俾人去廁所

屋企人等死

佢老母臭閪佢嫌多麻撚煩就唔閪查
成撚個衛生署智閪障
有D確診個案係通知區議員 區議員再出通知比市民 D人先知資料
垃撚圾衛生署乜閪都唔柒做淨係識叫春

same 18號發病

收得地應該會call 狗 standby
係咪知法犯法!

得林鄭唔急

四萬幾有排啦一日先8000

去警署搵人幫可以加速入院

Q4 廁所廚房隔開用

屋企人仲心急

就嚟五張嘢

有冇595嘅消息

調晒d交通狗去送飯
我一定買四十枝2l水

好似講漏

攞警棍扑柒你先

都仲有幾年既 睇個樣都唔似

永續危殆

舊種病毒，冇事

有病就扔佢地入房
唔好叫佢地出黎 除左去廁所
冇病就落去買餸 唔好比佢地出黎

話個系統出錯 新聞稿補返

好似話系統有問題 D數據出唔到?

唔加人手處理數據
淨係開條電話線打比人叫人分開食飯分開去廁所
香港衛生署 好撚野

好消魂

我不停咳 佢不停扑 攬炒

就五張把聲仲咁淫

孤危嘅個案

記得噴落佢度

Tvb竟然唔問高峰

tvb真係弱智架喎

到時中左係檢疫中心搶2

搵朋友幫你買 你屋企人中左你自己都唔好出街
你唔知自己有冇中 自己都唔好出街

日撚日話好撚多個案唔夠人手
但係就分人手做埋D垃圾尻屎打飛機野

milf

想同佢做愛

有鬼用 間屋幾千呎咩 避得去邊 大把人屋企一個廁所

總經理 幾錢人工

其實問case number等佢份野出咪得
咁就嘥左個問題quota

一日真係驗到8千咩

夾埋㗎 唔係點解總有tvb同三中記者

好心就公開地盤位置啦

想問下通常幾點先會公佈確診者住邊？

依家驗到啦

屌佢老母 我老母中撚左 等撚左幾日
同我講執定野 之後過左4日都冇人黎接走佢

佢咁講囉但澳門一日萬6

可能前一日高過今日先會問

驗慈雲山 唔係請外援咩

今日唔知有冇橙新聞/鳳凰衛視呢

樣本送中大法

36咋屌你

講真武肺對地盤影響係好撚痴線
develop多個群組不特止 班工人連食飯地方都冇

2300前後會出新聞稿

講真如果有哩d case衝急症室算
急症室點撚樣都空曠過你屋企
起碼無撚傳染比自己屋企人先

病房出親事都話覺得低風險

今日問長者同長期病患係唔係高危
係唔係on9

衝急症室/衝狗屋

君君今日係咪冇講過啲無源頭case

爆撚咗先識驚

02年28喎

Sorry 睇錯 2012年

46 呀

02年 28
20年 36?

唔係讀醫都可以答你係

老實 日薪制 到時又有班出黎話手停口停

time lag左半年

電話熱線唔係醫管局咩 追蹤個案先係衛生署
所以先分開兩個人答問題

有1.1
冇1.9

堅成 +4
2894 2982 2953 2927, 屋企人2858
康和 +6
照顧員 2938 2975
院友 2940 2941 2942 2955

再次提醒 !!! Linda 係我既, Sara 都係我既, 樓豬就係你地既 !!!

數神

唔會講架啦

堅城(梁氏)建築有限公司+4
#2894 2982 2953 2927 + 2858(屋企人)

屯門新墟康和護老中心黃金分院+6
#2938 2975 2940 2941 2942 2955

死撚咗咁多個

港台mon post

DLLM

呼籲搓手

死咗咪好似今次咁 評估唔係緊密接觸 但一中就情況轉差

慢慢數字會降低Tim

條mk 妹啲衫唔似記者

why not 4p

吓, 咁撚惡佢個樣, 凶你碌鳩都縮埋, 睇個樣真係好撚惡, 做佢下屬自求多福

邊間黎
呼籲

熟女同好
留番比我

18+28= 36？ 數學天才

康和又死一批

佢問左邊題

港台

屌 港台第一條又係ON9問題

呼籲大家無撚食飯直接餓撚死係街邊咁咪唔會感染肺炎唔會加重醫院負擔囉

Rthk

Sara幾時除罩相見

又問見頂

再唔係就話係長期病患嚟

王梓軒？

Sophia呢

扮晒蟹搬出去酒店先啦

一定要同屋企人分開

傳出去還傳出去 自己屋企人緊要d

特登繞過張櫈show腿

食飯前唔洗手，仲要係而家呢個時期，中招都抵佢啦

好痴線

日撚日都問見頂未 浪費時間

係真
大家中撚左 記得去急症室 話自己高燒
咪撚返屋企等人接
你地驗左係陽性會叫你地返屋企隔離
咪撚理佢地 on撚9 害鳩埋家人

亞博加床又如何 有咁多人做野先得架

一邊傾計一邊講嘢

食果陣少講野

鬆弛有度啦佢

痴漢群組

好高 有長腿

一邊傾偈，一邊講嘢

cls

唔好同人一齊食，真係學胡志偉咩

半年都唔識洗手係抵撚死

佢唔繞過點坐

想俾佢著suit踩J

唔否認手停口停 但係中咗武肺後果可以好嚴重 到時隔離等好返咪仲甘 雖然本身對政府冇期望但起碼都關注下啊

好L癲

唔好同人一齊食 但連登有好人想同竹君 sara 同Linda一齊食

支那大軍準備服務

Carrie呢？

講撚咗過咗咪知個頂喺邊

唉呀好撚多個案啊
唉呀體諒下啦
已經整左條電話線叫你唔好同屋企人一齊食飯架啦
好野好野好野

堅城(梁氏)建築有限公司OFFICE
個別人士有落地盤

P牌手動負皮

出現了

個個地盤d工人都唔戴

去蘇聯食飯

電話熱線廢 問佢幾時有人黎 過左好多日
佢地話唔知 等衛生署call
call撚到幾日都未call

泰國 Thailand 3,298
會唔會...？

幾多個可以行去呀得一個鐘食

Constance 呢？

留名睇亞洲博覽館大量病人著尿褲尿道炎
屌你老母廁所沖涼地方都無叫準備好

食碗底反碗面

依架隔離緊

好仁

長過linda

你唔識欣賞，熟女種女人味.....

亞博初步可以收到百幾病人
但可以安排人手逐步增加
而家招募緊醫院同事/支援/文職人員

仲未問初步確診？

建議戴口罩咋

>80

8X?

問咗 80幾

同事反應正面

around 80

入去要着尿片 痴線

返工永遠唔會中招，中招都夾硬塞去家庭到

見到有人24/7送院
今日先話確診

係啊唔舒服儘快求診之後係屋企等送院等一個星期之後傳撚哂比屋企人YEAAAAAAAAAAAH

暫時未有5個以上既工作群組
但家庭就都有

張竹君: 家庭群組就好多, 五個都唔少

何醫生同庾醫生會唔會mon post
呢度咁多痴線佬

係咪前世未見過女
咁都好J

竹君真係好良母

霞霞/玲玲/er er劉，邊個高級d?

無得沖涼無廁所
好野準備好了移撚準備移位準備搖撚準備

返工不嬲免疲 中招個D都係屋企人傳染

235柒

其實三條友好多er

乜撚野呀

有話住員工宿舍咩？

隔離緊你問我答

連登好多變態佬

會唔會幫所有病人檢測 又係ON9問題

屯門眼科收錢收轉介信都中
我唔信地盤人買完找完錢重要搵個地方洗手先食

SAME

工作地點>5人嘅爆發 暫時未見新群組
家庭群組就多

琴日仲要話士氣好高 真係人唔笑狗都吠

SARA 好多 呢 呢 呢

SARA收埋左心口仔

每日就等J入場

講真街市收銀有事一定爆撚到仆街
佢老母D燒味檔同一條友收錢斬燒味

咁多總經理架咩

冇錯

入院咁撚慢
唔中都變中啦
個個鄧達智咩

CLS

呢個又真係唔係好明
無得沖涼都明
但亞洲博覽館本身都係用黎做大型exhibition
佢係因為怕病毒擴散所以廁所封晒

兩位醫生，如果有mon po，小弟响度同你地say個ｈｉ

一日一金句

做得咁撚尻一個月仲33萬
個局長就真係好撚高士氣啦

好多

陳姑娘會mon

有無請呈報？

#2981 的士司機

陳姑娘食屎啦，狗也不屌

運房局TEST
#2981 DC9

to 陳姑娘
收皮啦閪女人

Q4 係屋企要耐心等 入檢疫中心方面處理慢左啲

著到咁仁，好有居心

大佬呀，唔好龜蛋裡挑龜頭啦

獨媒其實唔係成日問, 同埋唔係次次去/有直播

確診又係屋企 , 密切又係屋企 , 就淨係冇事嘅要返工

hi 陳姑娘 我係大波驊啊 我屌你老母

dc9 #2981

點解無人問m記嗰單嘅？

你高級定總經理高

唔係話it佬去check m記電腦咩

確診入院延誤
密切接觸入檢疫中心延誤

總之大家耐心等候啦

個個都問地盤

唉呀確診左要係屋企等好耐啊
希望你屋企人唔會比你感染啦
屌你老母衛生署喎難聽過粗口

IT狗冇人CARE

試味員

個記者咩事

死亡人數都問
自己google la

Oh 無留意sor

it狗係server死左佢啦

The virus kills us 唔人道呀

劉家獻醫生 總行政經理（質素及標準）
庾慧玲醫生 總行政經理（醫療成效及科技管理）
何婉霞醫生 總行政經理（病人安全及風險管理）

今日病床幾多%

要中真係沒得避
———-
題外話：
地盤群組
同地盤（office)群組
家下好似未見地盤大爆

君君主任嚟喎

毒到冇人想理

2個都唔同 一個HA 一個DH
不過緊係樓主高

奶撻

it9正常應該唔會有大問題，估佢食飯都係自己食唔會有傳染風險

it係18號最後返工
個條友係21號去十間老麥

李鄭屋同元州街嗰間敬福冇共用員工

一早block柒曬佢地, 垃圾阻撚住曬

希望個判頭/老闆停工，你諗吓好喇

it毒撚冇人關心 it毒撚需要愛

你好中意SAY HI 你個名已經係

口水佬又嚟

口水佬

屌！
都想講
本身同屋企人時間錯開哂
十年都見唔到5分鐘
宜家唔係npl就WFH
日日一齊食飯其實一中其他都中硬
入院又咁樣係屋企等
一個中=全家中

屌 scmp係咪冇記者啊

而且好快會出稿

D 呢好嗲

佢到底係咪含住舊野講野

SCMP

地盤果班剩係會上網話公司無視佢地生命安全
上網爆大獲
根本唔會有人理

大家如like奶西，選那個？

日日都話冇事 又問做得gym 未個d 真係好煩撚 日日都講

咁又話佢係去老麥check電腦？唔當返工？

邊間嚟？

又黎啦 SCMP

張竹君又幾正

RTHK 翻譯真係好LAG

含撚

HA總部做行政呢班最仆街

scmp

仲會有邊間

thx

未臭係趕交貨就有

咪臭係
君君日日出
其他剩係出1/3
你話邊個冇咁易被取代？

dllm 識唔識譯

又到君君show off english

君君DH 唔同飯數架

果個成日話要開番GYM既唔駛理佢啦

我幾時先可以唔洗聽到佢把聲

點呀... 又問停工...
日日佢地都話建議人戴口罩/在家工作架啦
但無人會跟囉

SH船

問撚完未呀scmp痴脷筋

係咪可以從座位編排睇得出樓主高級D?

其實係 坐OFFICE 最仆街

咁啱行開咗

搵我老母譯都好過佢

口水佬又 Jip Jip Jip

好掛住男醫生,好耐冇見過佢喇

君君都唔想理佢

樓豬做乜用電話

係咪覆緊post

你真識食

好衰架你

佢成日下下下

下個禮拜一

好難頂呀...RTHK

想問今日病床用左幾多%

#945

我o係屋企以外地方真係冇乜洗手習慣，除大小便會洗，唔會無端端洗手，因為唔想掂到公眾水龍頭(如果紅外線免接觸好得多)，不過反而常用酒精搓手液，一支長期跟身，隻手掂過公眾物件立即用！

之後你老細可能神隱14日，佢就好SAFE

屌 君君都覆緊 個口水佬仲未講完

中左招先算啦撚樣

好掛住你d errr errr errrrrrrr....啊

老闆叫停工 諗都唔好諗啦
自己條命 自己諗啦 佢唔停你工 你咪自己停自己 日薪架嘛

事實係safe to work
唔safe to employees 姐

或者濕紙巾，乖

屯門富臨酒家多1人確診；堅城（梁氏）建築公司就多4人染病，累計增加至19人確診；上水屠房亦有多1人受感染，另有2人初步確診。下葵涌中醫診所多1人染病。當局為的士司機進行的病毒檢測，多1名的士司機確診。

原文網址：

下個星期咪聽到囉

君君D2

屯門康和護老院就多4名院友及2名員工確診；賽馬會屯門盲人安老院有1名護理員受感染；粉嶺東華三院寶鍾全英安老院2名員工確診，全院要做檢測。另外，李鄭屋順寧道敬福護理院有1名院友初步確診，院內40多名院友及20多名員工部份有病徵，已到急症室接受病毒測試。

今日5宗輸入病例，有3人是海員，分別來自菲律賓及印度，另外2人分別來自美國及埃塞俄比亞。

原文網址：

唔知仲會唔會咁緊張呢

你練成點

英文講好耐

醫生英文好基本野黎
煲冬瓜流利到好似大陸人咁先嚇一嚇

21號係報告日期

個口水佬講咗有冇5分鐘

其實sara同linda知唔知人人有人J佢地？

君君台妹黎 好似係

成個口罩都濕晒

Sara 46 歲 結咗婚未

君君係咪真係台妹
見佢英文名唔係港譯

第一次好驚啊

個翻譯係現場, not only RTHK

咁之前去十幾個打卡熱點嘅唔係同一日去曬？

應該係

痴撚線 一班人賭大小就唔左咩

好過確診幾日都未送院嘅有啲人做test都要送院

原來我d聲音咁正

地盤好似十幾單

有送院好過喺屋企等喎

台妹

點解冇LINDA同SARA專訪

但佢d煲冬瓜唔係台妹口音咁浮誇

開始左仲有冇人賭

大把人追

有電話熱線比未入院確診人士使用尋求協助

agger
唔係台妹腔

打電話就唔會傳染屋企人 會自己好返

樓豬又玩ipad

覆緊POST

港女size

覆post

樓主都收收埋埋

打電話傳染畀聽電話嗰個，隔空傳播

一個一個字UN出黎

玩ipad玩到唔理記招

Sara條馬尾好能仁

淨係知越中間越高

亞博應該星期6開始啟用

Sara Ho好似有拍少少短片
LINDA就咩都冇拍

呀張醫生平時開會都係會咁樣偷影同事？

有一兩句直頭甩晒

打電話都要戴咗口罩先俾打

sara心口紅晒 好緊張

叫HA幫條電話線戴套

癲佬

除罩後示意圖

咩事日日係到j記者會

亞博應該星期6開始啟用
一開始可能收2,30人先
可以接收病情較輕既病人, 例如年輕人
之後就會按人手安排調整

開記者會不忘派膠

4點九 廢青閒情

屌9班WFH公務員

想幫佢解開心口一粒鈕

笑死

我失業

AM730 記者: 有 D 個案已經出咗院, 但資料仲係待定, 會唔會 update 返?

終於有記者問PENDING

有冇片

用iPad 偷影

如果得五十宗本地，嗰班友會覺得好少
但對比番之前，其實仲係好多
之前三月都無咁多本地
我寧願數字降到低，先放寬
因為啲香港人一放寬左，就唔自律，周街玩
之前我樓下啲老人家，都唔䵧口罩，仲要話要中就中之類

斷晒傳播鏈，監測啲豁免人士，
好過幾十幾十咁拖拖拉拉

係4：45 連登咸濕仔煲老藕閒情

推光復香港 時代革命

一team 黑警 真係會做野?

會交比狗

竹君眼袋好黑 要抖下

個超級電腦都幾廢吓，單純捉疫病方面

差佬

Yesss終於問啦

DH有搵其他部門幫手
eg.IMMD

仲用超級電腦 依家都用緊量子電腦

會炎症執髮

有冇人統計下今日有幾單老人院出事

捉靚仔咪叻囉

但 張竹君 skip 咗條問題

有幾超級 i9啊

同一個人嚟

每日都講唔理想，係爆咗煲你咪認咗佢囉

不如戴返口罩

肥仔區議員話：「一個中當全棟中咁處理」

問完又問

記者: 再追問
張竹君: 我哋一直都有做 data entry

超級電腦 只係一個excel file

又問食飯建議

唔執輸 人地開完我都要問

而家對眼大咗

屌那星上面j嗰班

唔通直接屌佢老頂

有做，只係快唔快

一路都有KEEP住入料

M記

隻IT狗終於有人關心

終於關心IT狗

另外 另外 另外

又黎...

去邊食飯好D...有得揀先得架

終於有人關心it 狗

呢個記者幾正

我冇專心聽
係街食飯應該都起碼問左6，7次

你的資訊很有用

it狗咸左

唔怪得依排周街靚女

IT個NUMBER已經通哂天啦 仲問

樓主眼袋就嚟跌到落個胸到

而家係冇得揀

it9真係陰功5點半先有人擔心

IT狗咩NUMBER 去過邊間M記上曬網啦

今日無堂食無得除口罩做運動已經怨聲載道啦。

It狗不嬲咸㗎啦

但係樓主唔想理

聽佢講似係今日確診

假都冇得放

大咗勁多

同埋.....同埋....同埋
另外.....另外....另外
都想問下.....仲有....仲有....
就xxxx都想問.......

唔答 IT 狗情況

君君：唔好一邊傾偈，一邊講嘢

恥笑個記者問廁所食飯，咁撚ON9都問得出

個記者急口令咁問左7,8條
問題1 同埋呢 問題2 同埋呢 問題3......問題8

樓豬又笑好甜

個胸定眼袋？

最後.............呀...仲有...

食物中毒

it狗第一次feel到人間有愛 變甜了

帶口罩都甜

it9比樓主無視

屠房呀，唔係豬場，唔係得豬

笑鳩我廁所食飯

豬場唔係叫屠房咩

衛生防護中心傳染病處主任張竹君表示，受感染的地盤工人很多都屬於散工，會到10多個不同地盤工作，包括九龍灣、西九龍、青衣、觀塘巧明街、屯門小欖、大圍、中環和啟德等，暫時未發現有地盤出現大型爆發。

張竹君又指，難以準確統計受感染地盤工人數目，指部份人在確診前已一段時間無工作。她希望當有個案時，承建商可以考慮暫時停工進行清潔，但指不少地盤範圍較大，只能關閉患者工作的部分清潔消毒。

原文網址：

根主又玩電話

即刻覆機

樓主係張醫生？

both

好想執咗佢個口罩索下

唔好破壞連登仔d幻想啦
係要揭開人地個罩

醫管局指，瑪嘉烈醫院有4名支援服務職員初步確診，其中3名員工都是在醫院荔景大樓康復病房工作。總行政總理何婉霞指，當中兩人曾入住醫院宿舍，同房6名員工，及10名曾與兩人用膳的員工被列為密切接觸者需要檢疫，有關病房並無病人被列作密切接觸者，病房已停收新症及停止出院安排。

第4名初步確診員工在腫瘤專科工作，負責為病人量度血壓等維生指數，他工作時有戴口罩，相關門診及病房已徹底清潔。

原文網址：

係surface唔係電話

君君覆緊POST

渣住電話呀

#1106

醫管局預料，亞洲博覽館社區治療設施 ( 共產黨協助 )，最快本周六可以投入服務。何婉霞指目前公立醫院隔離病床及病房使用量已達約8成，目前已安排超過250名病人到二線病床，130名病人到鯉魚門社區隔離設施，期望盡快騰空一線病床接收新症，而東區醫院近日會開始新過渡安排，篩選較年輕及病情穩定的病人到鯉魚門設施。

何婉霞又指，醫管局已成立專線，明日起會聯絡仍未入院的患者，提供健康資訊，對等候入院的病人表示不好意思。

原文網址：

呢個記者問得唔錯

特別係今日咁多ON9問題既對比之下

why not both?

點問都唔會話好唔理想,仲衰過堂食
要放寬返俾堂食啦...
點問都唔會咁答架啦
問黎都多餘,醒d啦

有冇記者可以問下屋企有確診病人的話，係咪應該就算未送到確診者去醫院，都要為咗避免傳俾屋企人，而先安排屋企人去檢疫中心先？

唔少個案已經死咗
個列表「發病日期」仲係寫無病徵

感覺男記者會問重點D
女記者會不停闡述

上水屠房
其中3個係買手

係一開始D人CAP佢D行蹤 問條友係咪麥當勞叔叔 之後麥當勞就出稿回應佢係IT9

玩著筆答問題

恕怪我無呢個智慧去處理食飯嘅問題

4條丫

樓豬一聽到蘋果即刻反白眼

問左啦 而家緊密接觸者送去檢測中心都係遲

最緊要強制停工
你人口流動無變過
禁乜鳩都無用啦
不過政府咁垃圾食屎啦

講左今日初步確疹未？

想問下有無得睇確診者住址清單
衛生處個網淨係搵到到訪大廈清單

80＋

around80

80幾

80+

點解每日都有on9問見頂未

問bb 幾好

慢晒啦

樓豬係咪用民間武肺check㗎

仲要一路 mark 問題，打側個頭反白眼

一早知

慈雲山大型檢測唔係衞生署負責, 請問返相關部門

卸個波俾房署高層

肯定啦 chp load勁耐

咪係

其實真係要放大呢樣嚟問
連呢樣都做唔到
只係會有更大機會搞到屋企人都中

其實如果情況許可，地舖餐廳應該最後特準比佢地某段時段可以放的凳響鋪頭門外比人食飯，作為暫時性幫助。
其實區議員有無得唸唸。

照J

咩叫佢唔應該知道既個案

初步幾多

因為佢唔係應該知道果個

戴罩入閘

佢而家係兩樣都做唔到

總之叫大家體諒

點解唔知得

你知道嘅嘢太多了

坐門口咪仲衰過入面 成班人喺前面行過

唔夠高級

我都咗

即係…即係…即係…即係…即係

屌你唔好咁自私 大把人因為限聚搞到失業冇晒收入你唔講？ 你地有得wfh梗係冇所謂

我上星期戴口罩＋面罩慢跑
見其他人全部無戴口罩，仲要唔避我，跑我隔離

堂食咪一人一張枱，俾有需要嘅人食野
唔係俾人吹水傾偈

但長痛不如短痛
希望數字快啲跌
樓主話個數字KEEP住一百左右，證明疫情無擴散
唔知係咪呢

係咪唔會講返危殆嚴重？

新聞稿

立場妹妹

瑪嘉烈 康復病房 R4S

Thanks

唔夠高級，只會俾高層，頭先講咗

PMH康復病房R4S

醫管局：我哋真係好唔好意思

sara好多手部動作

雞仔聲都夠J

纖纖玉手

之前果兩波停到係因為人數少追蹤到來源
而家個免檢疫令搞到太多源頭來源不明個案，基本上有unlink case 就停唔到

只有一齊停工兩星期，然後封關廢免檢疫令先可以正常生活

sara 講到就黎斷氣

成日chok我

sara喉嚨好似有d乾

皺咗一皺眉頭

證明佢個肺好清

日日咁講仲要戴罩 氣都冇

睇情況啦，好過而家咩都無，或者區議員可以唸臨時戶外食飯區，排的凳響戶外空間比人食飯，設時段。區議員應該知道每區有咩適合地方

左手都出埋

你自己講完自己都笑

嗚呀

左一陣 右一陣

每日確診KEEP住一百上落 係因為佢每日報告剩係出到咁多...

檢測數字冇增加既情況之下每日確診數字仍然高企
代表個疫情中招既人比例係越越多喎...

之前每日CHECK 7500個 確診5X
而家每日陳姑娘話可以做到1萬-萬2 確診係100以上
你計下條數確診數字個比例

sara隻手仔

到右手

chok慣

佢個動作令我諗起葉劉隻特手

嗚啊

可能腳都有郁緊

就喊咁

就喊

事實係仍要耆斷傳播鏈 禁足7-14日係最有效既做法

但政府每次做D唔做D 做少少覺得做左野

sara 右手托咗好耐

唔好再迫SARA

到了

樓主掛住覆post唔記得答

一樣

係咁叫人體諒難聽過粗口

唔好提佢得唔得

（我諗起佢對腳@陳志雲）

雙開，好仁牙

大佬咪貼圖

平時人地戶外表演都可以排的凳比人搞下活動咁啦，廣場等等，獨立排位，隔開兩米，臨時戶外食飯地方。區議員搞活動都係咁多凳，點解唔得。

港人港地記者

港人港地

請咗港大做基因排序

港人講地

君君：sh輸入個案

點解你會聽到

真？

港人講地記者

太專心派膠

港人講地
好人好姐做狗

港人港地都有記者？咁我都係記者啦

屌你老味港人港地都入得場?

支人之地

點解一定要搵支那醫護呢

睇條問題你知了

告訴市民

估唔到港人講地都有記者

幾日都講緊政府最大問題係冇PLAN B

由2月到而家 或者由沙士到而家 都冇PLAN B

醫院爆 冇後備地方可以擺人 放入去隔離 到爆先黎起

食屎啦港人講地記者

呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲呼籲
強烈呼籲強烈呼籲強烈呼籲
好希望好希望

前日鳳凰衛視
尋日橙新聞
今日港人港地

妓者

遲啲都可以揾人做連登記者入場

係咪整過容？

扮傳媒機構

係咪有facebook page就入得場？

幾時求助？屌你老母問下幾時肯封關啦

港人講地（英語：Speak Out HK）是香港齊心基金會轄下《圈傳媒》其中一個互聯網平台，其政治立場為親前香港特首689的支共派。

強烈建議民間記者會團隊 / 連登派記者出席

可能開過眼

唔得呀 sara樓豬會有危險

輪住做

轉介咗250人去二線房
~100人去鯉魚門

樓主係臥底嚟

再之前重有 china daily
輪流出嚟問 "搵支那醫護"

我諗大概七成到啦～

佢地應該好撚想飲水但又唔拉得底口罩飲水

揾記者問
有冇訂外國moderna 牛津啲疫苗
點解要等中國
係咪為愛國犧牲香港人既生命安全

又真 一陣當眾打j 嚇到sara唔夠膽出

又覆機

有小小唔LIKE 咁

聽日可能有個高登新聞台

係咪無答到支那醫護
其實我好支持, 分番藍黃2條隊咪得

樓主到時會唔會自己問自己野

賭一陣記者又會唔會鳩嗌

警方繼續扣查一名涉嫌違反口罩令被捕的55歲女子，她昨日傍晚在上水名都商場一間超級市場內拒絕戴口罩，警方警告無效後將她拘捕，期間她涉嫌以手襲擊一名男警員，令警員手部受傷，警員施放胡椒噴劑將她制服。 女子同時涉嫌未能出示身份證明文件及阻差辦公。

原文網址：

諗下佢把聲講：唔好啊~

講咗初步未?

樓豬又發夢。。。

樓主專心啲啦，成日唔記得啲問題

明愛13E病房
2人 0724入院
分別0725、0726確診
#2604 2688
同病房15人密切接觸者

樓主專心D啦

唔好啊～～～咪痴線啦～～～

連登仔一開口就一連串粗口，屌到台上反艇

醫生有咩無見過笑你細就有份

君君唔抄下

頭先撳緊電話

鯉魚門130/350

鯉魚門
130人

唔好意 sh 思

樓豬心諗：唔好阻我入去覆po

又罰留堂

好仆街

咬住唔俾走

佢地太和善

SARA

其實應該係唔好意 she

咁係咪可以衝出去奶sara對腳 順便叫佢踏住我笑我細

點解次次有S音嘅字都讀得咁好笑

派膠師 成日掛住覆po唔答問題

第二波嗰陣已經講緊要做好社區隔離設施
過後明明有大把時間做好planning
點知乜都冇做過

君君

張list一開始就係住址，之後先係到訪地方wor

話咁快就過咗3000單

777：感謝中央一直大力支持

感謝黨

做得仲衰過支那地方政府

笑鳩左 支那地區防疫失敗 都會即斬幾件廢官

係得777咁勁 真係做乜都唔會比人炒

唔係同刁帝有路真係無人信

康文署1名經理初步確診新型冠狀病毒，患者在尖沙咀文化中心行政大樓三樓‬文化節目組辦公，工作期間並沒有接觸公眾人士，她上星期三最後一次上班，最近沒有外遊紀錄，工作時有戴口罩，上班期間有進行體溫探測，體溫正常，早前因身體不適前往求醫，昨日初步確診。

康文署會按衞生防護中心指引，即時安排全面清潔及消毒有關辦公室及所有公共設施。

原文網址：

你好，我係連登日報，想問下

想問吓張醫生連登ID是否鈕祜祿·甄嬛

叫左你地 幾十歲人唔好咁多性幻想

食肆全禁堂食首天｜消息：政府將公布開放19避暑中心供市民吃飯 (19:26)

做乜撚野

撚狗咁撚香港人
全世界得香港人先忍到 咁都唔反抗

其實而家究竟想點
確診既 送唔切去醫院 要留屋企
緊密接觸既 送唔切去檢測中心 要留屋企

網上堆LIST呢 越甩越多
話因為私隱 剩係會俾應該知道既人知道個確診者/緊密接觸者住址
又唔會通知區議員係邊度出事

衛生署就完全相信個確診者/緊密接觸者會好自律咁留係屋企唔外出
即戚佢唔自律 就其他住戶 市民幫手埋單

咁點截斷條傳播鏈

笑恥：高峰已過

陳姑娘：我地會嚴肅處理

唔係一句唔理想 叫大家體諒就得架下嘛

政府將開放19個避暑中心予市民吃飯

佢地個心態係，就算你地覺得我廢又可以點，我擺明係唔CARE你地，吹咩

真係ON9沒極限

同堂食有咩分別

今日d情況真係太核突 政府都頂唔順

有架，好似同政府講左數喺避暑中心食就唔會中

等睇人去避暑中心食煙

先唔好講啲剩係識等運到嘅垃圾膠官
依家成個正苦根本亂七八糟
啲部門好似各自為政咁

消息指，社區會堂周四起早上11時至下午3時，會開放作為公眾飯堂之用

點撚樣呀又 自己叫人錯開個食飯時間 唔好一齊食 自己剩係開4個鐘

忽忽地

批免檢 衛生署話唔到事
叫人減少聚集 叫公司俾人陣性上班
巴士公司黨鐵入紙CUT車 運輸署又批 咁D人又逼番埋搭車

想睇除褲焗聽日點兜
啲政策咁不倫不類

校長聽日又黎咩

因為留意到有人廁所食飯 衛生問題 你地都係逼埋係中心食算啦

剩係叫人去郊野公園食飯 今日即刻落狗屎呢單野已經好ON9

等睇避暑中心食飯群組

啲政策有改動佢就會喺4半出嚟扮工

佢唔好上黎得唔得 一來搶哂D問題得你冇得答
二來佢一講野就想訓

離地到仆街 佢哋真係要驗吓智商

請問有無list 係show 晒確診者住邊

夜晚2300左右睇頭post條link

ok thanks

64人出院
38人危殆
27人嚴重

宣佈ed

迷你版武漢萬家宴

全部都係呼籲
然後做嘅所有嘢都係背道而馳
On撚99

先不論裡面會唔會感染，佢唔係諗住打工仔會有時間坐車過去食啩

我估會好多廢老入去涼下冷氣食個飯咁囉

OK，又可以清洗一堆廢老

十九間社區會堂／社區中心的地點如下：

香港區：
———
中西區 － 西營盤高街2號西營盤社區綜合大樓3樓西營盤社區綜合大樓社區會堂
東區 － 銅鑼灣福蔭道7號3樓銅鑼灣社區中心
南區 － 鴨洲利東邨利東社區會堂
灣仔 － 灣仔皇后大道東258號灣仔街市地下低層灣仔活動中心

九龍區：
———
九龍城 － 啟德協調道3號啟德社區會堂
觀塘 － 藍田啟田道71號藍田（西區）社區中心
深水埗 － 深水埗石硤尾邨42座地下石硤尾社區會堂
黃大仙 － 慈雲山雲華街45號慈雲山（南區）社區中心
油尖旺 － 油麻地眾坊街60號梁顯利油麻地社區中心

新界區：
———
離島 － 東涌文東路39號東涌市政大樓地下東涌社區會堂
葵青 － 葵涌葵盛西邨第六座平台葵盛社區會堂
北區 － 粉嶺祥華邨祥華社區會堂
西貢 － 將軍澳坑口培成路38號西貢將軍澳政府綜合大樓地下坑口社區會堂
沙田 － 沙田顯和里5號顯徑鄰里社區中心
大埔 － 大埔鄉事會街2號大埔社區中心
荃灣 － 荃灣梨木樹邨康樹樓地下梨木樹社區會堂
屯門 － 屯門蝴蝶邨（近蝶心樓）蝴蝶灣社區中心
元朗 － 元朗朗屏邨朗屏社區會堂
元朗 － 天水圍天耀邨天耀社區中心

黃大仙 － 慈雲山雲華街45號慈雲山（南區）社區中心

咁慈雲山人都要食飯
其實我想知慈雲山晏晝係咪已經變左死城

南區 － 鴨洲利東邨利東社區會堂

呢個都ON9啦
鴨脷洲係南區黎計 都係僻到仆街 堆村民買完上樓食咪得
你係開都開香港仔啦

屯門都要去到碼頭，根本CLS，唔係應該接近中心點方便人咩

如果我係屯市返工不如行入屯門公園食啦

荃灣淨係開梨木樹都離譜啦
不如開喺象山邨

好7

返青衣應該入東涌定去葵涌食好

扮有做嘢
但淨係方便到住樓上啲廢老

廢老無得坐麥當勞, 可以去晒坐

銅鑼灣 灣仔咁近都開兩個

個list入面正常有人返工嘅地方
應該得灣仔 油麻地 銅鑼灣（實際位置喺炮台山）
西營盤嗰個半山上面嚟

油麻地 果個位
好似好撚多道友

入去捉棋 賭錢

政府: 我地睇到個情況 做左野架喇

我老母做嘢果間廠有員工確診 結果清潔一個鐘後要求全體員工繼續翻工

地盤中咗都唔會講

快左好多 但都好多待定

呢個都UPDATE埋

住果到附近又有貼紙報有確診者但係又冇係個LIST上面

咁撚多待定

咁耐都仲係冇

上次果單區議員仲跟緊，話可能係誤報；今日行過見到又有一單新野，但全部都冇係上面

KMB 九巴專頁
52 分鐘 ·
【戴咗口罩，先可以進入巴士領域！但凡事總有例外？…】
九巴仔發現，原來好多人都唔知乜嘢喺巴士領域🤔！其實就係指「巴士車廂」、「巴士轉乘處」同埋「巴士總站」呢幾個地方。而家，乘客無論喺公眾場所定係巴士領域，都必須要戴口罩😷！不過總有啲頑皮乘客唔聽車長勸喻，上咗車先偷偷哋除咗個口罩😡！唔戴嘅話，車長係有權要你落車，仲有機會罰錢㗎！
本來喺巴士領域入面，一定要乖乖地戴口罩！但係...凡事總有例外😶？
今日，九巴仔碌咗碌Facebook，見到落住大雨，但又有好多人周圍坐低食飯，見到都令人擔心😞…九巴仔都想大家食飯食得輕鬆啲，所以即刻諗到喺3個有蓋巴士總站劃出一個特別位置，擺啲凳畀大家除低口罩食飯，任何人都可以使用㗎！
凳同凳之間會保持1.5米安全距離，有咩問題都可以搵九巴職員協助，希望幫到大家食返一餐安樂茶飯❤️！不過記住記住，食完飯就一定要戴返口罩啊！
有凳巴士總站地點：
1️⃣佐敦（西九龍站）巴士總站
2️⃣屯門站總站
3️⃣大圍站總站
日期：明日起（30/7)直至另行通知 (逢星期一至五)
時間：中午12時至下午2時30分

九巴心諗

Same
樓下貼咗告示，打去管理公司又確認咗真係有人確診
但個list都冇

#2597
0725 海關船隊基地

#2539
0725 香港電台廣播大廈
0725 黃埔號 同#1848

阿車長屌特首架

倚嶺南庭
一野4個咁勁

#2485
HKU大學堂

#2332
0722 葵涌廣場

#2440、2449
0724 秀茂坪商場 大家樂

0728同今日
一個到訪地點都冇

就黎儲夠成百個pending

富豪國際酒店集團表示，在赤鱲角航天城第3號地段A1a段「麗豪航天城酒店」地盤工作的建築工人初步確診，工程承辦商「聯力建築有限公司」通知，3名裝修分判商工人初步確診新冠病毒，現正於醫院覆檢。

康文署今（29日）表示，在香港文化中心‬工作的一名經理初步確診新型冠狀病毒。該名經理於尖沙嘴‪香港文化中心行政大樓3樓‬文化節目組辦公，工作期間並沒有接觸公眾，她最近一次上班日期為7月22日。她早前因身體不適前往求醫，昨日（28日）獲通知初步確診。

#2485 #2561 HKU Cases

依家確診全部都20號左右發病

#2686 屯門警署
#2395 世界殯儀館⋯⋯

20個 裝得幾多人

想知

唔係，但少咗好多人係真

公佈咗得裝到20人？

from FB

有人致電881《晴朗》透露政府開放俾人食lunch的19個社區會堂中，梨木樹社區會堂樓上尋晚有人確診武肺
881《晴朗》志雲大師：個天劈醒佢（政府）

咁唔俾面

許樹昌：若仍維持過百宗確診 或須考慮全日禁食肆堂食
2020年7月25日 15:12

許樹昌：禁堂食實施不理想 可改為每枱二人堂食
22分鐘前

他又指，疫情第二波時，很多機構都配合在家工作，但現時只有少數機構響應，呼籲公司讓員工在家工作，減少社區人流。

搞咁多野 樣樣做D唔做D 直接禁足吧啦

尋日好似話又提早左個檢驗日期

之前第12日 之後第10 最新好似去到第9 咁計番個日期好似差唔多

郵政署表示，於7月19日下午接獲中央郵件中心外判租車公司通知，其轄下一名司機確診感染新型冠狀病毒。該名外判司機駕駛租車公司車輛，負責中央郵件中心的運輸工作。他不需要在中央郵件中心內工作，基本上每日只會在中央郵件中心的停車場簽到，該名外判司機亦無須接觸公眾、郵件(包括裝卸)或執行派遞工作。他在工作期間有戴口罩，於車輛進入中央郵件中心前有進行體溫探測，體溫正常。每日完成工作後，有關車輛不會停泊於中央郵件中心，該名外判公司司機最近一次上班日期為7月17日。

屌 想點

強制禁足政府要負責，777點會攬上身，俾市民屌死好過俾商家佬屌死

堂食又變每枱二人

呢D咪朝令夕改囉

都唔撚知做乜鳩

呢次點兜
體恤市民定係疫情見頂

樓主又要諗定今日點俾記者質

全部好似一蘭咁一格格咪得囉

好柒

都唔怪君君事

柒到仆街
企硬都冇咁柒

邊個出黎邊個死，睇吓除褲局會唔會犧牲下

睇住又大爆發啦,
On9 政府

樓主尋日叫人食飯唔好一邊傾偈，一邊講嘢

跟住又每枱限2人 點解又唔係限1人
之後1人食飯又會要搭枱

佢打死都唔整多張櫈啦
係都留返陳笑恥

係咪疫情受控, 疫情見頂啦?
定係 誤解?
不要再糾纏在禁堂食, 應向前看?

訓撚醒未
政府知唔知自己做緊乜

張建宗：不要糾纏禁堂食 應「向前看」

一蘭真係今次疫情中改動最少嘅餐廳

喂, 煲撚大佢啦
話比人知疫情受控啦喂

Btw
0730 記者唔該 問題Dropbox
大家有咩想問我兩位拍檔就reply呢個 cm

1.初步確診

2.其實而家每日嘅確診數案都過百，點解選擇呢個時候放寬堂食措施呢？係咪政府高層見到有戶外工作嘅人士跪係條街到食飯因而想體恤民情？會唔會擔心放寬左之後會令疫情惡化？

星期一張建宗同班狗官 開記者會 講禁堂食
今舖張建宗 都要開返個記者會 交代
咪撚求其 出份稿就算

推個政策出嚟 真係完全冇諗過實際會點
竟然唔係諗啲方法解決 而係即刻縮
睇佢咁嘅款 禁足嗰啲真係唔好做

推願榮光歸香港

依家可能要無恥出嚟先得

到時會話唔存在跪唔跪
係張弛有度 適時調整

據悉伊利沙伯醫院C5病房內有一名男病人初步確診，該男病人是經急症室入院，但於急症室求診時只是心跳慢及頭暈，沒發燒沒咳嗽，也非居於疫廈，X光檢查肺片清。

港鐵證實，九龍灣車廠工場一名維修技工因身體不適，到私家診所求診及進行測試，初步確診感染武漢肺炎。

另外，一名九龍塘站兼職車站助理的家屬確診感染肺炎，該員工已被衞生署安排入住隔離營。

又九龍灣車廠

九龍城法院一名保安的家人初步確診，鄭念慈裁判官宣佈法院8樓關閉一天，以進行徹底消毒，並讓涉事保安接受病毒檢測

點解會係裁判官宣佈

伊利沙伯醫院...真係KEEP住病房內出事

樓主：呢個係政策局嘅決定，我無參與

今日冇確診

樓主：市民點樣食飯, 我唔會關心

明顯啦 疫情已完

已經冇人關心

見到佢D政策ON9到咁

據了解，儘管添馬高層事前早已預計「全日禁堂食」將惹來民間反彈，但未料到激起的怨氣這麼巨大。消息稱，因疫情肆虐，部分司局長近期甚少出外用膳，通常託秘書代買外賣，亦有官員自備午餐盒，也許坐在冷氣辦公室的他們不覺得禁堂食影響很大，所以昨早未有任何舉動。惟直至午膳時間過後，各區基層市民淪落街頭吃飯的照片在互聯網鋪天蓋地洗板，多間電視台和媒體大事報道，官員才意識到事態嚴重；加上工聯會高層發功，不停以WhatsApp把各區苦況照片「轟炸」高官，迫使政務司司長張建宗下午臨時召開緊急會議，找來各政策局負責人共商對策救火。

⋯⋯至於食肆禁令會否逐步放寬，添馬人士坦言未來一周都不會改變，原因是最少一星期才知道措施成效。另一邊廂，建制陣營似乎對今次政府出招過辣有微言，連行政會議成員林健鋒（已報名角逐立法會選舉商界（一）組別，該界別暫未有其他人報名）也向筆者說，昨天看見多張工友在街頭開餐的相片後，感到非常「心悒」，認為當局應讓餐飲業變陣，例如容許每枱只坐一人，全部餐桌面對同一方向，就可在抗疫與利民之間取得平衡。

今日未有宗數開盤 開盤估撤定唔撤先

The news came as medical sources said the city would record another three-figure increase in confirmed Covid-19 cases, the ninth day in row it has done so.

Scmp

Break record 再講啦🤣

尋日初步好似都8X

唔破百先奇

cable: 0730 今日150單

俾我燈一燈

見頂

政府：話左要全禁堂食啦

即係冇record high

po你老細

乜撚都佢講哂

分分鐘後日又縮堂食

彈出彈入.gif

吹咩，我偏偏淨係唔搞禁足

政府: 到而家都冇正式話取消架拿

你地D消息唔知係邊度聽番黎架咋

食屎啦專家！袁國勇成日鳩吹
要信就信鍾南山

白粉:150確診

後日破200再禁全日堂食

政府講左見頂，乜鳩野200單？
你想擾亂社會安寧？？？

政府: 每日唔同既政策充分表現出我地既手法係張弛有度

陳肇始：相信確診數字已見頂
張竹君：數字或有滯後要再觀察
張竹君又嬴

135堂食,246街食
星期日堂食坐50% 街坐50% 打和OK

我收番最多一間鋪坐滿25%就唔比坐

一個醫生，一個護士
你信邊個

呢間好似係全港最迫醫院同埋輪侯耐實有佢份
根本超負荷

150宗
係咪播毒山d 結果開始驗緊😂😂

好on9
又堂食番
其實規定要整檔板隔住人同人之間咪得
我諗啲食肆寧願洗少少錢裝板好過又要依樣個樣

我總係覺得果邊驗出黎個結果應該會嚇死人

塊板污糟到你唔信

應該一彈就幾百宗咁彈

都唔知做乜鳩 要人快D食完戴番口罩 點解唔係限1位 係2位

拆開幾日講未得

廣華應該癲啲

正苦新聞稿

政府容許餐飲業務明天恢復日間堂食

政府發言人今日（七月三十日）表示，政府在檢視餐飲業務昨日實施全日暫停堂食措施的實際情況後，明白該措施對上班僱員帶來的不便和困難。因此，政府決定由明日（七月三十一日）起，餐飲業務可恢復提供日間（即由上午五時至下午五時五十九分）堂食服務

方便拍拖掛

留名睇後日禁返

慈雲山尋日先開始收咗4150個樣本由承辦商驗
如果結果陽性只算初步確診
正式確診起碼都要等到聽日

住8萬人先驗4千
有排玩

佢推政策果陣冇檢視過後果同影響既咩

唔好話比我聽政府完全唔知有幾多勞動人口要出街食飯呀

唔係咁兒戲呀嘛

你問IQ160果件都未必知，其他局就更加唔會知

如果150就真係record high

醫生英文真係勁咁多

完全冇erererer

假設有新DH，預測結束日係咪都要改

笑恥同宗仔都未道歉，何栢良就俾人夾硬塞佢食死貓

資深大律師清洪位於中環的辦事處，有秘書初步確診武肺。

清洪大狀的Chambers 位於中環帝納大廈10樓，15 樓及16樓。清洪大狀向本報確認事件，表示在16 樓的一名女職員於昨天初步確診、現在正等候進一步測試。

清洪指他已通知大廈管理處，已進行消毒，他會密切和該女秘書聯繫。清洪大狀本身的辦公室則位於15樓。

食衞局、衞生署及醫管局將於今日就疫情召開最新記者會，食衞局副局長徐德義、衞生署傳染病處主任張竹君及醫管局總行政經理（病人安全及風險管理）何婉霞將出席記者會，屆時《蘋果》將進行直播。

日日開大
關鍵14日都唔講啦

記者，何栢良都俾DAB班無恥之徒逼到道歉，問問除褲局會唔會代表政府同市民道歉喇

巴打自己plot 嫁? 好有心

消息每次都報大十幾 應該130左右

150+

個陳漢儀究竟有咩做？？未見過佢蒲頭？

佢次次蒲頭都係做佈景板

真係比你講中

細佢幾級既君君仲講得多野過佢

張弛有道

記者可以今日問下

計埋你遲到 5點鬆啲先開黎睇就岩

搵記者跟進下慈雲山驗成點

1.初步確診

2.其實而家每日嘅確診數案都過百，點解選擇呢個時候放寬堂食措施呢？係咪政府高層見到有戶外工作嘅人士跪係條街到食飯因而想體恤民情？會唔會擔心放寬左之後會令疫情惡化？

3.慈雲山而家驗左幾多個人？有幾多個positive？預計仲需要幾耐先驗完全個慈雲山？

因應本地疫情仍然非常嚴峻，政府有需要繼續採取措施，大幅減少社區的人流和社交接觸，阻止病毒在社區傳播。政府發言人今日（七月三十日）宣布，政府僱員特別上班安排將會延長一星期至八月九日。除了提供緊急和必須公共服務的人員外，其他政府僱員繼續留在家中工作。政府會密切監察疫情的發展，屆時再檢視情況。

君君會護航 話佢去開會

慈雲山 琴日有記者問咗
張竹君答: 慈雲山大型檢測唔係衞生署負責, 請問返相關部門

我諗佢淨係答到有無人 確診

立法會選舉提名期尚有一天才結束，消息指政府將今日(30日)內公布重大消息，原定於9月6日舉行的立法會選舉押後一年。據知，政府認為目前社會要全力專注抗疫，並擔心進行選舉會導致大量市民聚集，增加感染機會，故下此決定。

消息指，除押後選舉外，政府還有其他重大消息一併公布。

狗鐵繁忙時間都有大量市民聚集囉，幾時叫狗鐵執柒呀

排隊搭車唔會中
排隊投票會中

其他重大消息可以有D咩

唔覺得777會叫人停工

8-9月停工停市停學，每人派10萬應急

777 幾時又開 press con 呀